支那，北泡，美帝局勢咁多版本，係唔係玩緊情報戰？

1. 美帝叫支那說服金仔逃亡

2. 美帝聯合支那打北泡

3. 美帝比機會金仔放棄核武就唔再攪佢

其實個目的係等金仔自亂陣腳？

試探金仔中？

因為確定北泡有核武

所以驚狗急跳牆一鑊熟

要慢慢拆彈？

老老實實

就算金仔射唔出核彈

本土引爆都夠全地球有排受

討論下

15號 夠膽咪核試囉

其實最大隱憂

係全地球無人摸得清金仔個底

對住呢d可以用核武又未知底線既人究竟點handle?

我覺得跳跳虎同侵侵傾好左

金仔國內部d人一定迫鳩金開片

金仔唔打就冇面，打就仆街

你都咪話唔頭痕

要睇北泡內部近來內憂多唔多

因為睇落金仔坐得好穩

權力極集中

Obama 係跳跳虎喎

Sor

係winnie